福建話去死「豬Hi」

被自己家鄉話吊應該好應